強烈要求政府立即推行國歌法

同我推爆佢

自推

推

大家一齊推